[Season 5]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (64) 集合吧！救火的少年

挽留Mimi而婆
主持: 駱振偉
第5季嘉賓主持: 小肥 陳蕾 6號@RubberBand

永遠懷念: 羅敏莊、趙學而

Band List:
樂隊總監 Joey Tang
鍵琴手Abby Wong
鋼琴手 Dennie Wong
結他手 Andrew Cheung
低音結他手 Jacky Man
鼓手 KB
和音及音樂編程 Pam Chung
混音工程師 Marcus Ho

毒撚一個可盡興

Chill Club 推介歌單 8/2 - 12/2

黃色代表之前都冇播過

Dear Jane - 未開始已經結束
k. ELLY 王嘉莉 - QUEEN 148
Hey Joe Trio - 潛意識告白
Serrini - ~旋轉 with me*
衛蘭 - 低級趣味
鄭融 - 多喝水
張敬軒 - 俏郎君
林欣彤 - 無名指的勇氣
ONE PROMISE - 明年見
岑寧兒 - 常願意
馮允謙 - 遠在眼前
梁釗峰 - 偉人
陳健安 - 惡夢經
Supper Moment - 波板糖
許廷鏗 - 痛
薛凱琪 - 哥本哈根的另一個我
泳兒 - 所有遺失的東西
Nowhere Boys - 種子

新快速

Chill Club 第67集
07/02/2021

主持: 駱振偉、6號
主題: Band Sound
嘉賓: Zpecial、Nowhere Boys

開場
Joey Tang/6號 - 早班火車 (Beyond) [1992]

Zpecial - 深夜告別練習 [2020]
Nowhere Boys - 致旅途中的我 [2019]

6號 - 最後晚餐 (Supper Moment) [2010]
Nowhere Boys - 最後的搖滾 [2020]
Zpecial - Cityboy [2019]

新歌介紹 (?)
林德信 - Good Vibrations

Chill Club推介榜
冠軍: Serrini - ~旋轉 with me*

6號/駱振偉 - 豬籠墟事變 (RubberBand) [2012]
Nowhere Boys/駱振偉 - 愛是懷疑 (陳奕迅) [2001]
6號/Zpecial - All we have is now (方皓玟) [2020]
Nowhere Boys/Zpecial/Joey Tang - 一家一減你 (許志安) [1998]

最後六個字

下集預告: C AllStar

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第6週
1 6 ~旋轉 with me* Serrini
2 8 旁觀有罪 陳蕾
3 4 常願意 岑寧兒
4 5 哥本哈根的另一個我 薛凱琪
5 7 東京人壽 容祖兒
6 NEW 是但求其愛 陳奕迅
7 9 Stronger 鄭伊健
8 NEW 集合吧! 地球保衛隊 C AllStar
9 NEW 所有遺失的東西 泳兒
10 NEW 浸浴 葉巧琳

Out
1 我心中尚未崩壞的部分 黃妍
2 明年見 ONE PROMISE
3 多喝水 鄭融
10 背伴 Ian陳卓賢

Chill Club冇咪嘴
唔好侮辱咁多台前幕後歌手音樂人既付出 thx~

第一次睇chill club, 又幾正喎

真係好似睇live 咁， 不論鏡頭，氣氛都好好

老母話佢咪咀 我叫佢返返去睇流行經典

真定故仔黎

Juno 識唔識笑，成日黑面

真嘢嚟
我話 tune 咗但冇咪

C Thorstar

今日好多Cantopopsibility既歌

音樂殖民地

牙科又亂入

條友好寸 叫佢Juno 唔應人

唔想聽到呀thor呀屌

lm

老是常出現

Thor咪撚加入去啦
身高都唔align

同龍五一樣

呢首正到

其實D歌4個已經唔夠分 Thor不如休息下啦

喺牙科隔籬好似小朋友咁

好撚正

thor chok住出嚟

你做嘅話成個影視台會暴動

合唱唔覺嘅

好好聽

超正

生於斯

Canto

Juno把聲好特別其實
好鍾意聽

好夾硬要加佢入去

差成個頭

原來king叫DJ king

邊間

呢個係souljuno，漏咗個soul佢梗係唔應你

釗鋒個樣真係好想打柒佢

Juno點解無黑色畫面？

差詞

寰亞

[Season 5]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (63)呢度冇咪嘴 下集C Allstar

#584 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

陣仔話冠常願意就幫花蛆奶閪證據

Coolone

我啱啱都見到hahah

古天樂加寰亞

釗峰爭啲食檸檬 Thor差少少唔理佢

七八鳩

牙科係咪樂壇複製忍者
人地c all star又chok 人哋個tone
好煩，我不如聽返原唱唱啦

旗下有咩歌手

又一首

btw 明周上一期有佢
啲相大張到好似寫真咁
仲有一張微露肉

Joey Tang

教會歌

其實唔計黃 佢地D碟/歌都好高汁

準備天梯

呢個LABEL第1個

李思捷

好膠
但好正

OMG 好好聽 好聽到要即刻上嚟推post

咩歌嚟

好正

閪廣東話

天梯！

首歌好得意
叫咩名？ miss 咗開頭

原來呢首咁多粗口諧音

教會歌嚟㗎

唔知依家啲歌講乜

后會無期

聽廣東話

天梯

Cantopopsibility真係好撚正

從當天到今天
死了都要愛

呢首好有feel

咁佢好過李思捷

King正撚到

終於無呀thor啦屌

安仔把聲響到爆炸

點解唔唱天梯同再不再見

好正呀屌

舉起隻手都未到牙科水平線
差d睇唔到

佢哋搞到好似musical咁

king好撚勁

陣間唱天梯

我都覺

黑超佬真係有d格格不入

一飛沖天去

呢首好正

下集邊個嘉賓主持

《差詞》要配埋李拾壹嘅《查難字》聽
捍衛廣東話同埋繁體字

呢首咩名 未聽過

帶領四個小伙子走到這位置

估唔到唱呢首

佢地唔係之前講過盡量唔會再唱天梯咩

好鐘意呢首

從當天到今天

但依家真係唱左

點解

接天梯掛

今天我

哇 咁樣接落去

屌，起雞皮

今晚認識返king

次次都唱天梯

聽到起雞皮

一唱天梯 毛管棟左

今晚真係好撚正

再不再見係散band 唱？

同問

得半首

起晒雞皮

Jase把聲真係好撚正

zoom嗰下

黑超佬高音同和音好撚勁

好正呀

佢地4個分開同一齊都好正呀！好感動

所以得半首

都夠大家懷孕啦
成為咗一日最多人懷孕嘅紀錄

今晚&林家謙yoyo個集 係top2
今季幾高質 嘉賓主持又ok

係 再不再見係我上年loop得最多既歌
估唔到2021佢地就真係集合了

kkbox 冇嘅

屌咁快完

盡在不言中

從歌曲中悟到幾多精粹

牙科

真係，solo安
你個名好撚正

點會冇

LOL

點解四個一樣高

呢集正

最後六個字收皮

Cls

好快完

直到你肯定好正

屌呀唔想見到水瀨

On仔上次都係咁玩
我唔想bye bye~

又要再長一隻牙齒

朝朝勃勃
king好撚正

我屌你老母

屌 本身D眼濕流緊
比佢地咁樣搞到笑左

鞭鞭有力

再不再見要同此刻無價一齊聽

終身學習！！！

笑到仆街

融e

Fi

下集正

原來成人情節係呢度

Thor鞭鞭有力

真係少女情懷

下星期

又係呢啲人
好悶

朝早勃勃
鞭鞭有力

K歌

仲要第一次見到有人想奶花蛆閪

下集pixel out就perfect

廢契

Fiona

下集薛海皮冠軍歌

融e，阿fi

屌 閃左三件廢契入預告度

下集個班中女

二十世紀少年

鞕鞭有力

最後個段咩料

有冇哥本哈根的另一個我聽

下集又90後回憶

king

今日好搶fo好正

屌咩p1x3l個3隻騎呢怪

牙科鞭鞭有力

多喝水落左榜

融姨 Fiona

多喝水！

鄭融會唔會同thor唱 一事無成

又有廁所位

thor 鞭鞭有力

DLLM好正呀！！！！！
下星期正呀

#43 已經留咗底

Chill Club 第68集
14/02/2021

主持: 駱振偉
主題: 多謝廣東歌
嘉賓: C AllStar、譚杏藍

開場
Joey Tang - 財神到 [1978]
Joey Tang/駱振偉/C Allstar - 有種 (鄭中基) [2003]
C Allstar - 我們的胡士托 [2013]
C Allstar - 薄情歌 [2013]

駱振偉 - 年度之歌 [2009]
C Allstar - 逾越生死 [2015]

新歌介紹
C AllStar - 集合吧！地球保衛隊
譚杏藍 - 陀螺

Chill Club推介榜
陳奕迅 - 是但求其愛

Pam/駱振偉 - Allegro Opus 3.3 am (陳奕迅) [2009]
C AllStar/駱振偉 - 音樂殖民地 [2013]
King/On/Joey Tang - 差詞 [2013]
C AllStar - 從當天到今天 [2012]
C AllStar - 天梯 [2014]

最後六個字

下集預告: 薛凱琪、鄭融

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第7週
1 6 是但求其愛 陳奕迅
2 4 哥本哈根的另一個我 薛凱琪
3 3 常願意 岑寧兒
4 5 東京人壽 容祖兒
5 8 集合吧! 地球保衛隊 C AllStar
6 10 浸浴 葉巧琳
7 9 所有遺失的東西 泳兒
8 NEW 樂壇已死 吳林峰
9 NEW 無名指的勇氣 林欣彤
10 7 Stronger 鄭伊健

Out
1 ~旋轉 with me* Serrini
2 旁觀有罪 陳蕾

想見鄧麗欣上Chill Club

融姨

P1x3l 除外

有機翻生啦

屌個預告pix3l 好似鬼片咁攝左1秒

我要真吳雨霏上嚟

鄭融+fi+ 衛詩

擺明冠軍歌
btw多喝水有無上過top3

估唔到唱呢首 勁中意呢首！

Fi+融
會唔會唱紅綠燈

唔可以俾佢沉 老母b我地一齊推

鞭鞭有力真係精粹

其實freebus單人出solo舞曲仲吸引

thor 唱返中國豪把聲啱曬

下集有

果三隻野簡直係造星產物嘅恥辱

炎夏 微風 那些天一起追著夢

集左氣好耐

衛詩好似近排上過勁歌

搵一集Kary+stephy得唔得

之前唱過囉

係喎，諗極唔明點解環球會簽呢三件騎呢怪

係sorry

飛走人氣 0 嘅水瀨就得

推

點解冇㗎

XBF 正

上次咪唱咗

係
超短
笑咗

但聽左2句 有少少難聽

啱啊

鄭融 fiona 衛蘭

北京人壽仲賴死唔走

咁實有偏愛

年度Chill club推介榜點計

換你入去

衛詩啲歌幾好㗎

-同鄭融

環球成為咗勞工處

未走出到電燈膽嘅陰影

詩黎

Kary會唔會出嚟

點解Marco咁撚醜樣都可以簽佢返嚟做星

marco其實把聲幾好

仲可以唱埋曲奇時代啲歌

Fiona就嚟4張嘢都仲係咁正

衛詩

唔係 我Youtube搵過 幾年前唱電燈膽已經好穩定

freebus 同geoege 都唔得啦屌

初頭仲以為邊間公司仔簽佢地

Marco 可以用龍小菌模式出道
但一世都唔可以露樣

宇宙最強

油不是八十年代

佢近年演唱會啲live都好穩啦

我怕了 當那電燈膽

水瀨霉到連 ig 都得幾千人 follow

相信一個他 深愛一個他

呢首歌好恐怖 當年一出我以為舊歌佢地翻唱
點知原來係新歌 但我好記得好細個果陣聽過呢首歌

無咁差呀嘛，cool下牙就ok啦

前排同ansonlo有條片 stephy唱歌唔差喎

我都以為係

Stephy唱埋男排

依家已經好穩定啦

個mv頂唔順關菊英
睇唔晒成首就熄咗

diu 原來唔係得我一個

又臭串又醜
我寧願要免費巴

你會開黎睇咁重口味

take星有融姨丫

譚詠麟上身？

頭套方便啲
可以除埋衫就更佳

他不準我哭

炒鬼咗造型設計佢啦

見到融姨就諗起連詩雅

不要離我太遠

他不准我哭

我最多都係 kkbox 聽
呢位巴打好勇敢

我都有呢個感覺當年

點解要晒咗braceless首歌

格格不入

調查男女 post 有人中咗免費巴伏了

咁驚 唔通要請曼德拉出黎

推鄧麗欣上Chill Club

想約他 私信他

未聽過首歌順便𥄫個mv

造星都大把靚聲歌手,搵過討好過佢嘅仔應該唔難

推到製作組睇到
Stephy+Kary

搵 CY 好過

個MV超正

算啦 Stephy其實推左好耐
之前有巴打講過 佢應該唔想再唱live

集氣

唔係掛

係
未睇過既可以推介比大家

Kkbox係咪唔錯？？
Moov想轉會

用開KKBOX

KKBOX 台灣嘢 歌又齊 用得過

KKBOX最齊

MV最尾可以加埋上次Whizoo影果張

但冇無損呢
一有我即轉

我見佢有 320K

爭好遠
聽慣 moov 16bit 聽唔返 320k

係想聽音質我會買碟

咁我都有買
但串流始終方便好多

如果唔係用dap
用電話既話其實唔係差好遠
都係心理作用
聽你講應該都係dap?
咁其實rip一次已經搞掂 一勞永逸 冇咩野煩

搵到答案，細個睇過心花放

用電話咋 想買dap但未儲夠勇氣
唔係心理作用 我試過聽返同一批歌
真係聽得出有唔同

笑左 唔怪得
大家應該都淨係記得心花無限
btw 心花放係幾好睇

好彩

電話好多雜訊 仲未計你耳機果D影響
所謂唔同其實一定係好細微

今晚先發現佢咁靚聲，但係DJ king啲歌

moov無損

下集XBF，好耐無聽

Kkbox 320K / Moov無損Airplay去Apple TV駁喇叭都有分別

沒有說過第一個是你
但我最怕下一個是你

唔係真唱得跳得 有咩吸引呀

其實我一直冇話冇分別
只係佢齊歌cover到音質唔夠moov呢點
而且我會買碟 rip碟其實好方便

下集有垃圾團 唔撚洗睇

有d直頭有24bit
不過我而家有部player 會直接rip碟落去

唔撚係上到榜呀

係咪鏡仔果D會有

無人想同另外兩件垃圾組團呢

同埋補充返 我指用電話既話其實唔係差好遠
因為電話聽歌雜訊多 用player/其他野聽其實係有明顯分別

搭單問下
我有好多歌係自己rip
Kkbox 係咪冇得import

係

真 rip碟有部cd 機就得
又可以keep到佢本身16bit個音質
如果係SACD碟直頭可以去到24bit

感謝

我估nowhere boys上去錄`左新歌推介
唔知幾時倉底

諗返起以前多人買碟 係好多歌手去日本美國錄歌
之後唔同廠出既高音質CD 咩咩天龍版
播出黎真係好撚正 歷久不衰

原來尋晚片頭咁正

自己fb page出 應該唔會流掛

啱啱仔仔女女730有得聽返尋晚冇唱嘅時日如飛

野佬 新歌?!!

真係喜歡上一個人

嘩呢首好新喎 viu轉死性？

呢首出左半個月 Viu開始加速

雖然yellow幾好 但有時都係有啲掛住阿占仲未退出時既野仔

覺得今晚會首播浸浴甚至有訪問

Boris

又係新歌

有一秒以為係佢出歌

same 嚇死我

你又有咩料爆

係咪唱將軍令條友

冇 純粹覺得佢好mk
同埋佢嗰陣on99玩野話自己同家姐唔係親姊弟呢件事好撚on9

呢首係曹操傳

個band係sadjay
即係之前初度遊主題曲唱嗰個

都係同一個人唱
主音solo vs成隊band

《將軍令》創作班底 X 糖兄監製，SadJay廷續無條件犧牲
譜寫「兵歌」新一章

仲要係兵糖肥佬監製

193都仰望

係 將軍令>曹操傳(都係將軍)
糖兄(兵)

啱啱第一次聽
呢個年代仲唱兵歌有d.......
仲要句句要生要死咁

嘉莉呢首歌啲詞……

嘉莉成個mv好小朋友扮大人feel

193都仰望
佢上首微風曲都唔差 都係詞出事

最尾英文果part幾好loop

Agger
同埋有少少粗整濫造嘅感覺

好令人FBI

係咪都係hinry填
快歌通病

1999咁
曲同唱係唔差的
但首詞仲衰撚過誰班戟厚一點

其實我覺得ok喎

係 唔知係咪唔夠budget 好心搵個專業寫詞既
哂左佢自己作既曲

微風咪就係sweet慢歌

跟本不搭 你這垃圾 lalalalala~~~~
聽到笑左出聲

可能同佢個印象係小朋友咁
諗起如果跟你返學 如果跟你補課

呢首幾特別喎

二人份個詞完全係bullshit
根本唔知講乜

開燈熄燈

gin

個mv睇親都

我都有養龜龜 大叫真係十年先見一次 可能係同佢道別

隻貓貓

有4首新歌

Chill Club 推介歌單 15/2

黃色代表之前都冇播過

Yellow! 野佬 - 喜歡上一個人
SADJAY - 曹操傳
Olivier Cong - A Thousand Winds
Gin Lee - 開燈。熄燈(熄燈版)
k. ELLY 王嘉莉 - QUEEN 148

林家謙yoyo陳蕾嗰集正到要不停翻睇

虛擬人與我

Jace

南哥

真係加速 cls

終於播了

Jace 都幾有波路

多喝水

下集chill club

是個感覺MK

呢句都幾膠下

鄭融上完talk sing day 又上chill club 推介

但係多喝水落咗榜
每日追問人壽幾時收皮落榜

終於問佢會唔會出多啲歌

長命先可以撐過去～

好想食麵

Miss左

Hi Steve

hi 南哥

其實你地最想知道歌手啲咩、最想睇咩MV 可以去IG 話我知，我揀歌寫稿嘅時候會盡量加多啲你地嘅意見

南哥竟然入左黎

原來真係真 . Mishy
你好呀

想問下點解anson lo , edan 果啲反而唔plug歌
想聽神隊友，e先生

南 B 真人上連登

遲下會唔會有石山街/樂壇已死啊

呢條友做乜扮Ian陳卓賢

又唔係廣東歌
佢係咪真係唔會出

前排反而成日播角落生物

想聽神隊友+1
覺得神隊友好聽啲

快到咁

牙Phil

以為非洲的60秒

phil

我都覺 神隊友係有機會紅
仲未計有套劇集加乘

反而浸浴好似仲未播過

真係加速

呢首真係好新
2月頭先出

東京熱嘅旋律(?)
我有冇聽錯

放心 梁卓然會幫大家減慢速度

冇

神奇膠

呢首都係

之前轉機onair個空姐

幾靚女

世一又識果下

Ollie,

原來係之前出爸媽不在家嗰個

KATHY仔

佢畀 dixon 教壞咗

啱啱望咗一眼 有啲似袁晴晴

點解個mv mute左好似啲迷片片頭

睇睇下似 有酒今晚吹 詩詩

你早d休息啦

btw 啲字幕使唔使咁貼邊

驗眼

真心有啲似喎

又有一堆新歌
Mishy做得好好呀

Chill Club 推介歌單 15/2 - 16/2

黃色代表之前都冇播過

Yellow! 野佬 - 喜歡上一個人
SADJAY - 曹操傳
Olivier Cong - A Thousand Winds
Gin Lee - 開燈。熄燈(熄燈版)
陳凱詠 - 虛擬人與我
Michael C - 黑犬默語
林奕匡 - 時間的囚犯
神奇膠 - 午夜浪漫
k. ELLY 王嘉莉 - QUEEN 148
鄭融 - 多喝水

輕輕的南走了 正如南輕輕的來
原來佢係上黎呃dm

一陣大家都會畀佢貼堂

呢排玩city pop復興?
aga下首歌直頭叫citypop
但其實呢個genre喺日本係因為泡沫爆破而沒落

因為係八九十年代啲產物

黃妍IG終於10k followers

Dear Jane 2084 (2019)
仲有前幾年Dusty Bottle 都唔算近排了

沖住涼睇

估唔到係厹播呢首

世界正崩壞

係咪因為有阿神

厹神已死

記得follow埋佢youtube

Jessica

Jer

Jer把聲

佢開聲嗰下雞皮都出埋

大槻響黎既

屌喇星好耐冇睇一開係厹

野佬

咁不嬲星期3都係佢....又唔好賴

放假放到唔知星期幾

梯字咀感覺十幾年前睇
仲初戀

WFH慣左晏晝睇重播

後生嗰陣真係有啲似綾賴遙
呢幾年淨係見佢賣金拱門廣告

綾賴遙正好多 佢都係sell下青春姐 老左冇咩特別

呢首正呀屌

240P

舊香港

下首lay on my shoulder好無

係咪冇MV?

佢fd 子都結婚生左兩件啦

8,90年代既廣東歌

如果著衫化妝都扮返以前仲正
而家一有人出現就出哂戲

又播默默語

不如比下機會其他廣東歌啦

成日覺得呢首好似細貓嗰首咩渴
melody 都好似

屌你厹喵乜鳩

可唔可以唔好係佢介紹開燈熄燈

其實米高丙啲歌唔差
但你出道三首都咁
仲要普通話唔正
想點

屌心諗佢做乜鳩

屌我想一嘢中落厹神塊面到

講起細貓，冰原好似未播過

米高丙

唔知佢想點 你話你作國語歌好有原因好特別既都理解
又唔係 3首都係好普通既歌 又唔知佢想行咩風格
最慘呢幾年講緊要復興廣東歌 真心唔想聽佢既歌

啱啱wiki 左條友睇到呢個

其姨母駱英英的丈夫是雲南省政協、香港福建同鄉會永遠名譽會長莊哲猛[4]。

Chill Club 推介歌單 15/2 - 17/2

黃色代表之前都冇播過

Yellow! 野佬 - 喜歡上一個人
SADJAY - 曹操傳
Olivier Cong - A Thousand Winds
Gin Lee - 開燈。熄燈(熄燈版)
陳凱詠 - 虛擬人與我
Michael C - 黑犬默語
林奕匡 - 時間的囚犯
神奇膠 - 午夜浪漫
吳林峰/樂壇已死大合唱團 - 樂壇已死
Delta T x 楊雅餘 - 都市~Lonely Night~
k. ELLY 王嘉莉 - QUEEN 148
鄭融 - 多喝水

啲歌越嚟越新
開始唔會係一個月之後先播個啲歌

robynn yip仲猛添 好聲音都幫唔到r&k啲乜
中国咁多高官 個個親戚都話要攀關係咪好唔得閒

黃妍IG Live
@帶棗兒

今日又搭時光機

cath嘅新歌

出左新歌

啱啱真係先聽完佢新歌

幾時會播返 一人之境 ?

係囉

會唔會推 明年見

呢集係咪舊 應該上2個星期播就岩

Anton有冇試過首播

Cyberpunk

播人哋個band都唔播自己band

利益衝突

新人應該自由度唔大掛?

屌你老味我部電話無啦啦 hang 撚咗

btw 唔知點解硬係覺得Anton有少少似AK嘅感覺

之前又話電視hang
而家電話都hang
渣ga

個人都 hang 埋
搵咗四份 pt 都唔請

老母彤

micnlm

micllm

係咪燈左

見4份都唔請 好閒姐.....

新歌

J 左

真係燈咗

原來係音樂永續嚟

其實邊個天才諗搵佢唱歌
但諗諗下又正路 呢間英皇黎

MV呢個look好靚

正想話幾好聽添
咁即係話豹同Jude都有可能派上嚟

KOLOR

柏G

終於有KOLOR啦

但原來原唱係栢芝
咁可能都差唔多

終於有Kolor

KOLOR終於知道可以派台去ViuTV

今日先loop完呢首黎

其實Chill Club記者會有搵佢地的.....

未開始已經結束

播咗三隊bands

個女主角好似好靚

今集都有2首新播嘅歌
Anton

Chill Club 推介歌單 15/2 - 18/2

黃色代表之前都冇播過

Yellow! 野佬 - 喜歡上一個人
SADJAY - 曹操傳
Olivier Cong - A Thousand Winds
Gin Lee - 開燈。熄燈(熄燈版)
陳凱詠 - 虛擬人與我
Michael C - 黑犬默語
林奕匡 - 時間的囚犯
神奇膠 - 午夜浪漫
吳林峰/樂壇已死大合唱團 - 樂壇已死
Delta T x 楊雅餘 - 都市~Lonely Night~
曾樂彤 - 不一樣的我
KOLOR - 可再遇見
k. ELLY 王嘉莉 - QUEEN 148
鄭融 - 多喝水
黃妍 - 我心中尚未崩壞的部分
Pandora 樂隊 - 非理想愛人
Dear Jane - 未開始已經結束

被認證了

巴打dm佢？
我都係啱啱先知佢出咗真。新歌

出story tag佢 咁啱佢又睇到

有冇諗過本身都唔多人同佢互動

慘 佢值得更多關注

今日好攰 聽日再聽

鳥兒真慘
拉一下~

AGA好似18:00出新歌

今日有2首新歌聽

Aga冇興趣

CityPop

Kathy仔世界第一

好耐冇睇過 chill club推介啦

跑真係好好玩

跑真係好玩咩
都估到係呢首

ToNick

Welcome back 巴打

又靚女又搞笑

咁都可以係鄭伊健嘅

個時做廢青 日日睇埋先瞓
依家一放工就番去瞓

好耐冇見

呢首直情跑online主題曲wo

莉娜

佢？

我都差啲以為係佢個首
個首一次都未播過但上咗榜好耐

辛苦了

我明
依家冇左WFH 前2日都攰
但最後都決定上黎頂埋佢

我已經頂唔緊了

Yes... 我仲要冇wfh
真係9月開始冇睇過

有啲掛住廢青嘅日子

巴打識嘢喎
即係stephy

早啲瞓啦

遲了悔改

勁中意用莉娜
覺得用佢最就手

飛啤牌

Nanaaaaaa~~~~~

遲了悔改依家仲日日loop緊

Yan Ting

其實呢首幾好loop

屌 我都係

YUU

RAP

只好講低你離開~

只好講屌你行開

真係好好聽 想聽live!

但啲填好麻麻

你的苞也都開～～～～～～～

啲朋友中意用光光
但我覺得莉娜最好

玩超級跳躍要用蒂蒂

個時真係以為係低

有冇人覺得有台灣歌嘅feel

係我第一個會課金嘅驚

我開左了

咩你隻貓都躲開

光光好廢喎

個時用八達通錢買點 比呀媽鬧到飛起

呢句我都諗左好耐

我用利是錢 only

終於有呢首播mv
幾好聽
M記呢排日日loop

勁多人中意用

一次課一次？

莉娜落地加速果下好爽

乜你咁大個架咩
以為你00後

咪咁衰啦

陣仔利是一定好多

啲詞真係勁口語，填好啲得唔得

真 加速佢真係好正

陣仔好老

屌 覆錯 我想覆上面講莉娜

你那難題未值得影響這餐飯都麻麻地

估唔到
以為佢未夠20

食m記
呢個都係球記歌手嘅好處

咁其實依家都仲有人玩既....

戒左年幾就黎兩年 覺我自己人都健康左
呢排mos出返牛油果burger 正野黎

早排download 番全部都係吹水房

對 dixon 嘅愛

其實mos真心好食好多
以前都食mos多啲 佢衰在分店數量唔夠M記多

姐係變左勁舞團 聽歌+吹水

嘉寶 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> ALL

係
一係就比人搵fun/ons

其實唔洗mos
burger king都屌打金拱門
係唔知點解香港D分店一次過收哂皮

個時burger King要入機場先食到
係韓國讀書個時 樓下有間 Burger King 真係好撚足料

嘉寶仲難有機會去食

講連鎖.....
小店既話有排鬥啦
呢排試左鬍鬚佬 係好撚正

未食過

burger king正呀
好懷念佢啲洋蔥圈

勁舞團又係另外一隻好經典嘅game

想試下食陳嘉寶

真啊 洋蔥圈真係好屈
仲有佢隻BBQ醬

ekin

屌呢首洗腦歌

應該是吧

廁所位

有啦

手抽筋 我好廢

burger king真係正
仲記得第一次食
見到個size嚇親
食完真係飽

屌
真係好洗腦

咁快賣廣告

燈中

+1 成日見人話好好食但係都未有機會去食

同你去食

香港burger king只係貴金拱門少少
佢隻薯條係係粗+有坑果隻 又係屌打

1/10 而家係少見咗佢

之前又生多左件

原來呢個係 gap 嚟

又係呢首

空姐

Mos真心好食
記得細個有次學校運動會 完咗之後去咗對面屋邨商場 食咗個珍珠漢堡 正到傻

慶幸既係學校運動會完咗你唔係食女

點解可以成街都無人尖沙咀廣東道

早排冇晚市去 其實都幾少人

最後呢part好正
但要行80年代風就要行全套啦 最後不停loop>fade out

今個禮拜有好多新歌

Chill Club 推介歌單 15/2 - 19/2

黃色代表之前都冇播過

Yellow! 野佬 - 喜歡上一個人
SADJAY - 曹操傳
Olivier Cong - A Thousand Winds
Gin Lee - 開燈。熄燈(熄燈版)
陳凱詠 - 虛擬人與我
Michael C - 黑犬默語
林奕匡 - 時間的囚犯
神奇膠 - 午夜浪漫
吳林峰/樂壇已死大合唱團 - 樂壇已死
Delta T x 楊雅餘 - 都市~Lonely Night~
曾樂彤 - 不一樣的我
KOLOR - 可再遇見
ToNick - 一進不退
周殷廷 - 遲了悔改
鄭伊健 - Stronger
k. ELLY 王嘉莉 - QUEEN 148
鄭融 - 多喝水
黃妍 - 我心中尚未崩壞的部分
Pandora 樂隊 - 非理想愛人
Dear Jane - 未開始已經結束

嗰間以前係我 canteen 嚟
不過好快就執柒咗變咗做八方雲集

有冇人睇緊生活小貼士

肥撚到

屌你

又話咩180大隻仔仔 又游水
原來係180肥仔

老母巴睇鏗鏘說啦 好正

港食力做完啦？

黃大鈞 Alan Wong
2月5日 18:59 ·
今晚八點冇港食力睇喇，不過大家可以上YouTube重溫！！呢集係上星期第一季嘅最後一集！！

有冇心肝啊你....

呢排好早瞓
冇乜點睇了

唔怪得知港台廣告冇賣
好耐冇見過黃大鈞

食 MOS =/= 月巴
游水 =/= fit
your logic ungood

今集係沈校長 之後上youtube睇返啦

陣仔原來係180肥仔
未進化前嘅姜b

又屈

一世都考唔到拯溺

識個 friend 就嚟 9Xkg 都做緊教練

仲引你唔到
認咗多frd

未食過嘉寶+1
有時搭巴士經過光輝圍個站 望到出面都幾多人等

重播time

今集真係Chill Club最高水準集數之一
嘉賓唱左好多自己歌 少廢話 講野環節簡而精 笑到仆街
美中不足就係隻小花

朝朝勃勃

今晚

我要睇奶閪

你地唔好咁痴線

鎮po圖，信者得救

啷定口啦

陣仔應該會潛水

好正常，奶緊閪，邊得閒上網

開波

沒有說過第一個是你
但我最怕下一個

今日有多喝水

應該要等兩個禮拜後
我諗今集冠費安娜
下集冠北京人壽

ON TV ON TV ON TV!!!

不了 我重申左好多次

鼓手又唔係KB

Joey gor

好難聽

兩個都唱晒和音

牙科打頭陣

唔掂

唱到首歌咁

呢首歌

呢個arrangement 幾正

牙科好Chok 聲

真

牙科幾時先收皮

Thor 唱得好難聽 編歌好聽

Joey Tang型撚到仆街

Kary可唔可以復出

啲歌詞 好有依家呢個時代嘅感覺

今集好似好正

Kary上嚟一集啦

牙科咩事？

9柏豪上身

牙科chok聲香港第一人

咁唔爭在叫埋stephy啦

牙科chok過龍

佢屌打鳩柏豪啦

kary

agger

阿Fi我想聽舊歌啊

推咗個新post添

好淫呀 Fi

fi好撚正

係咪兩個台今晚都有衛詩？

fi好難聽

做飯謙嘅詞

周末畫報

FI !

fiona幾多碎

me too

牙fi唱唔唱舊歌

yes

Fiona 咁多年都係咁作狀

fiona件衫低到咁都無波睇

見到Fiona 跳舞覺得有啲尷尬 有啲唏噓

個look 好淫

38定39

有xbf?

唔係好鐘意佢太陽年代既歌

係咪咪嘴

Heidi.gif

成日扮後生

Fi係咪之前上過黎一次
我記得之前嗰次佢唱得好難聽

台風停留喺200X

好索

屌 調轉個頭嗰張

講夠咪嘴未....

相當有嫌疑

Holdbody 超級天然鈣呈獻
Chill Club
第69集 - 嘉賓: 薛凱琪、鄭融、衛詩

00年代被喻為樂壇黃金年代，許多當時推出的歌曲均成為經典。今集《Chill Club》請來00年代出道的三位女歌手：薛凱琪、鄭融、衛詩作為嘉賓。三位將會唱出《周末畫報》、《終生學習》、《了解中》等作品。今集更請到P1X3L演唱新歌《Braceless》，亦會有「Chill Club推介榜」，與樂迷公佈本週第一至十位推介歌曲！最後一節，三位嘉賓更會和駱振偉、Joey Tang合唱多首歌曲，和觀眾重溫經典。

屌

是？

要睇成晚薛凱琪同鄭融式既跳舞

XBF正呀

紅花會

今集D 歌呀

可唔可以唱返以前個唱腔

玩腳

落club un咁

點解唔跟番mv隻舞

佢轉左長髮look 好淫

上次打左一次做標題

K先生

真係唔識欣賞Fiona...把聲唔好聽同太作狀

我都想聽舊歌 舊唱腔

有！！！

都成四張 舉止仍像少女

正

跳唔到

話說fi 情緒病好番未

牙Fi之前個樣咪幾好
搞到自己成個Kay咁

相當有可疑

十年又過去

鄭融係咁食2家茶禮
一個星期cctvb 一個星期chillclub

抖左成年啦

整到

四十歲都黎緊
Chok唔返少女腔啦

紅花會想睇多次現場

居然呢首唱成隻

屌呢個 Fiona 嚟㗎？？？？

唱還唱，唔好跳

佢係咪唔識周末個末字
聽到兩次周物

點解唱快歌都可以咁作狀
利申fans

終生學習

鄭融！！

成個三上悠亞咁款 係無波姐

佢最正應該係better me mv個look

新歌環節係廁所位

原版終生學習

2021年繼續終生學習

牙融最好聽呢首 真係

鄭融正好多

似 友田彩也香

好撚中意鄭融呀屌 幾時開con

就嚟個個都上得tvb
仲講咩兩家茶飯

等緊你

準備好未

融姨又係紅歌唔紅人嘅俵俵者

長直髮

可摸耳 mute 咗個畫面

想聽東京百貨

呢個好聽好多

好大波

衛詩都係
cctvb 今晚都有
直頭撞時間

應該整番集樂壇四大賓妹

個mv

全部歌都識
個時期最中意佢

動森密碼團

真係好正

未如願相戀便學習單戀

渋谷街頭

拍多啲喜愛夜蒲

5大
jill janice aga step jw

未如願雙丸 便習慣單丸

點解突然消失左咁

又要跌崩一隻牙齒

想轉播你奶花蛆個閪嘅畫面？

咁不如整四大電單車

aga 鄭融 仲有邊兩個

btw 食住加藤屋睇

對鞋高到
都仲係咁矮

關心妍屌打左佢

其實首歌都ok嘅

融E
童年回憶呀

教育界kol

Fi 同鄭融一人一集啦，何必三個人一集，嘥晒

又無樣又無唱功 紅先奇

係花蛆屋企？

苦情人

面紅紅咁

鄭融 鄧穎芝 鍾舒漫 Aga

駁唔到

今集已經唔適用 大家死心啦

健康教育

jill janice 真菲律賓混血

Gin lee

果然係終生學習唱足咁多年

咪係 佢果個年代黎講 唱功差到仆街

妖b有故事？

麻辣牛肉好食

佢呢個年紀，冇得再發育啦

但係水獺個樣唔 ok

jw都應該係？

jw無得上viu啦

最新樂壇女姐合

其實佢幾高？有無150

食咖喱吉豬

A0
總差一點點先可以再會面

可惜 我仲要聽佢上嚟唱juicy girl

幾十歲人仲有得高咩

兩個咁似咪咀

D人唔掂啊 我連聽都唔會想聽

但係今日佢把聲好正

鍾舒漫使唔使搵埋佢個妹

呢啲野唔是你話事的

點解要倒自己米去星夢

阿融啲水

飲阿融D水...咩事

飲牙融啲水

淫撚到

tag歌tag到好尷……

鐘意唱阿融d水

飲佢啲水

飲阿融啲水

Fioma真係咁多年都係咁尷尬

想聽funny jealous

係好撚唔掂

飲水

Fi硬tag

Fiona同鄭融唔係不和架咩

屌 問你歌......姐係你唔會有下一首啦
都估撚到

可以抱起黎...

通菜牛肉好食！

最錯決定就係簽星夢
黑仔王

唔好好似陣安立啲產品咁滯銷呀

我喺填海華度學識咗樣嘢
呢啲嘢唔係你話唔適用就唔適用
係要由個天去批准

牙jill唱唔唱funny jealousy??

佢係馬拉啫

阿蕉個身體 比例 好似怪怪地

下佢兩個好撚fd

心諗jm9

gin lee 先係真賓賓

阿fi 話今年有專輯

2年一首

技安法 ready

A0都可以有單戀故事

星期日啱晒

未試過

Best friend嚟

咩事 佢2個好撚fd

真係唔明點佢要咁做

啱啱打咗畀耶穌 佢批准

真係覺得佢好撚煩 專心拍多D節目啦如果冇心出歌

真
愛護A0恊會

偽abc孖妹

係唔係老左就化唔到少女妝 所以索性重手啲

單戀也是正常 天生佢太善良

自從牙蕉日本單嘢之後硬係覺得個樣好奇怪

識野

年年都話國語廣東歌同步錄

咩戲

你get唔到

牙芝首別要走

呢啲嘢遲咗就係遲咗
人總需要食一次檸檬

我唔知你講咩喎

佢係馬來人

[Season 5]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (65)兒時女歌手

知啊不過上幾年有新聞話佢哋由姊妹變不和

之前佢整到冇哂自己特色

而家畀人反得好犀利嗰套戲嘅上一集

timing唔岩姐 好正常

申會然

但偏偏伯友唔遲唔早撞破咗你

記住要煮多兩餐

仆你個街你係要喺度翻舊帳

了解中

原來有專帖

Diu依家先get

joey gor d結他

前奏幾好聽

有咩故事

開左好耐

因為好深刻

所以唔好得罪老母b

Jill成日好似好乾好殘咁